坊間買到嘅消毒酒精噴霧，殺唔殺到SARS MERS 同愛滋等病毒？

條命仔靠佢

樓主有愛滋想買嚟飲？

未入宿主身應該殺到

預防性

酒精殺唔到病毒

你拎嚟搽J預防愛滋？

你諗住點用

想知殺唔殺到姐